[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (964)

波又唔見我中! 1001就中!

Slow

好難為你？

半客我買完之後2.8>2.75

頭先講左

4654 12-09-2017
21:40 波膽 星期二 1 FC廣州 (主) 對 上海SP (客)
4:0 @ 13.00 $500

$500.00 $6,500.00
4655 12-09-2017
21:40 波膽 星期二 1 FC廣州 (主) 對 上海SP (客)
5:0 @ 90.00
4:1 @ 45.00 $100

$200.00

slow

正評了

越來越渣

似我

買左半主 對左

正評我然大錢

1001幾多倍

基士文我

無人助攻..

我了

落飛落到咁 贏硬

大家留意賠率。客盤開到一定係客晉。但家下客盤熱過客晉

Gun

普蛇 一陣就係你復活之時

客晉了

點計都係買主盤

大老,客盤可以輸半,0:0 1:1 都係主晉

波po少人 乞錢機會也少了

2:2 3:3咪輸盤客晉囉

今場角大101%

點計都係買主晉

好似係 sorry

今個月仲負緊數 要加油了

柏斯

基利重心

柏斯波利斯

你岩岩個場幾個%

Nuna

唔識買了

代表D咩

加油

代表佢9UP

客晉

Thanks 巴

呢場認真了

上個禮拜-15k 而家穩定追左一半 齊齊羊錢

大波有無同路

買咩

西亞狗 不了

有 即場

重心？要跟了

你個名

主隊集氣

繼續賭亞洲波真係有啲驚

全連登要客

識gun 一定GUN b gor

大船

客盤

買班恐怖分子不如買歐聯仲好

係甘回

角大

岩呀 穩穩陣陣買巴菜

我要左主晉

主

又陽痿

又封撚左即場 馬會好波
陰鳩班賭仔以為有飛補

但巴打你買巴都唔係好穩陣

夠薑就開半主

仆街,唔記得左買

2c ?

1min2c

咁爽 ？

個即場又唔開？

3c

即場跟住封盤 你老母死狗會

痴線

角球NBA

3 分鐘4C

1分鐘 3c點做到

3分鐘4c
主隊3射2中
有冇咁快

4c

2min 4c

ALLIN馬會算

快入角細

90mins 180c😨

發動客隊之力，上啊

179.5c caahed

開盤未

精算豉油

狗會封撚左盤啦

開即場未

主隊係咪白衫

無即場？

179.5b cashed

等睇又話冇訊號

0:1

主隊食左屎?

Goal

跳樓

想要客買唔切,你老味呀

客goal

有入球又有角
但冇得買

PsP 頂實，繼續234

客頂住

比我買角細未

以為中超假球痴線 呢場仲痴線 唔怪得唔開即場

笑
究竟發生緊咩事

第一次咁快收錢

冇即場 買條撚

點解又冇即場 屌你老母

狗會肯開返未

me

派我了

變150k未

牙油今日咩進度了

買左咩

跳

5g了 感覺好奇怪

PSP 頂實，繼續234

dllm

無左即場?

唔撚開即場

開即場但唔畀買即場 有冇咁on9

你唔係要主？

客又收息

得番$400點起機

冇訊號

How about其他人

唔好再講，好驚你

錯頻

星期5come不come銅鑼灣食譚 我同閪面

半客cashed

馬會cashed

幾典 我六點半先係愉景灣收工

開波前買左半場0:3
你地估下會唔會中

gchi會中

買左半客4300$

88

Now tv 寫左fox播 但無 所以唔開即場？ 琴晚又係咁

柏xxxx

開盤未 要買角細補飛

信唔信曼狗好

角大已死

中場都有9.5你補啦

紅了

入完波踩9人

今晚d波咩事
今場又秒入秒紅

客隊玩撚完,收山腳紅牌

好波,主晉加油

柏斯波利斯
秒紅

重返歐冠第一場 正路應該士氣波大炒吧

入來吃

半主有希望了嗎

訓陣,希望主晉有錢收

紅左仲勁

客晉頂住

角呢-,-

主 入兩球全格

開返即場

200... 仲倒貼緊

收山腳

狗會料事如神

狗會終於開返即場

去到咁我更加唔識買

主晉加油

即場角

角細

個即場做乜鳩
0:1 4c

主晉仲有1.79,,,好恐怖

主cup有3倍

有乜問題

鬼到 同難買到呢...

應該90分鐘追和 之後加時？

有無人有LINK?

因為1:1都係主晉

屌以為岩岩開波
原來狗會封咁耐

唔理咁多,ALLIN主晉同佢死過

10倍無入球

入一粒打少個仲唔死守

岩岩封係因為RC

想買主cup

紅左個前鋒姐，死守佢老母啦

但客隊RC左喎

主晉

吉達艾阿里5c

9.75無入球已入手,準備頂全場

客咁早打少件,主隊入到波基本上就晉級了

THX CHING

主晉好吸引

上海都紅左仲勁

跟

-5

開個0-2比佢....等佢輸晒

對面紅左都俾人壓住打

大家冷靜D 呢場都係假波黎

爽 5角 角大真輕鬆

5c

同羊CHING同路未輸過紅牌繼續入

吉達艾阿里6c

角大派錢

又gel

痴撚線 成隊李城咁打vardy一個反擊

6c

上

我信呢場會有20角

紅牌都繼續刷 正氣

所以1.79咁高水,唔恐怖咩

未赢唔好出聲住啦

買左角細？

半客easy

乜都冇買

繼續禁住屌！

巴素利rc? 球探

明顯反手

客晉gel

預知

打多個都仲屌打人

角大100％ cashed

6c半場收硬錢
爽皮

我曼買左張紅

我正手

不了

唔敢買巴素利了

有冇同路

大家識買了

要all in我曼了

最聯重返r聯第一場已經預訂張rc 真係半力夠win

球探買起巴素利

曼聯u19 4-3 巴素利u19

預訂

下盤了

未開就紅

All in man u

比D咁嘅對手is侮辱

3.5 大

已買主隊

打多個唔係追唔到啊?

吉達艾阿里7c

吉達艾阿里8c

爽能到我
3X分鐘就開始玩角球旗

西亞狗良心球隊

笑撚死
轉頭開波前握手果陣 球證無啦啦紅鳩個巴素利

爽到 8角

全部角都係打孖上

播歐聯歌果陣紅左佢

試下半場追和呀

紅左都咁刷得

主隊打多個都無刷過角?

咪撚咁假啦亞冠盃 主場打多個都入唔到

吉達艾阿里9c

9c

角細又輸
唔玩了

有冇13.5b同路 好寂莫

半場角大cashed

打mhxx 好過 垃圾波

點能樣即場啊

主隊我屌你老母

基利重心都唔跟

上場佢地全場7C....而家半場9C

邊到有

點買角

好想入14.5s

真係冇咩

d角快撚到

屌你，有冇咁垃圾

主隊廢到..

咪撚比我睇死又黎客主反CUP/加時

有呀屌

13.5 -4

唔係9c咩??

HELLO

刷埋果1c比我啦

邊度睇基利重心

9.5B -1C
10.5B -2C

FD比跟左佢

半場咁都追唔和

計錯數sor

柏斯波利斯
14.5S

馬會比晒tips
兩隊平時咁小角 都開9.5中位數就知啦

屌唔撚驚

其實係咪主隊打小個

打多個毫無優勢， 好波到

2.5b

PSP下半繼續踢場好波！頂實再234

假球亞冠 唔玩了

有本事就半9全9
唔係9.5B 咁都輸

好彩半主小注

下盤大注

下半追和就夠

9.5B -1C 10.5B -2C 加油

真係唔知主隊上場點入兩粒

講呢D野好啦

唔好GEL前GEL後

我都唔知

諗起之前有場德乙半9全9

重心 主ng

咁都開到低輸啦

攰死 要休息

冇錯

到七八十分鐘都比唔到果1c 我去補細了

客撚狗咁撚
又拖時間，
主又唔追波

我遲左買 被迫買即場開返果個角 -5

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

on9球探重疊左兩場波

提早攞RC

比幾場心水大家參考下

列斯聯
查爾頓
梳士貝利

客好似好勁
明明紅左
想買ng添

又係推po既時候
主晉既派2個100
頭10lm

即係比分會一樣

Ok

LM

Lm

我

4/10 穩了

巴打你係有bot架喎又係你

lm

送比你

抽過既dq

支持

是油不如一個人留10次啦派夠2次

你哋唔留我留夠廿次

開埋羊錢留

Yes 留完一個就轉ac

是油真係職乞嘅究極型態 用分身留名+一個留多次名

豉油
愛心麵包
我女朋友
$5000
口德村民
p.pogba
伊波爾
so7
賣料狗
冇腳達子

錯了
應該係
豉油
豉油
豉油
豉油
愛心麵包
我女朋友
$5000
口德村民
p.pogba
伊波爾

加埋我？

你咪即係我

我都留左兩次

比下機會其他巴打有個希望
反正最尾通常都係

5000

cup 9佢老尾

1-1

吉達1:1

goalllllll

吉達艾阿里1-1

PSP 234主隊

追和有角

試下cup埋

你買左?jump

-1C -2C 快D比埋我

我就訓架啦

大波波

主全格啦

主隊晉級會唔會太輕鬆

cup 9佢

gel

普買咗 中咗佢派我1k

又有

你要客 豉油要主???

又停角

主隊爽了

客加油
12.5s

主全格

gel your mother pussy

1-1前3分鐘諗緊買唔買
主W 2.5B 同2-1波強

撚一撚諗一諗 就見到1-1左

停c間

no goal 咪玩完

咁都冇12m，垃圾球證

定D黎 岩岩開波姐

唔好咁啦

唔夠你輸錢輕鬆 GEL頭狗

打多個我覺得又唔會NO GOAL

十卜了 客晉收錢

半9全9行左一半劇本了

G CHI LP700巴打客晉收硬錢

主屌多粒

GCHI

全部嘢都停得唔得

感覺同岩岩個場差唔多，又係角球先最穩陣

-2C

沒角了 我草

唔似

仆街停左20分鐘角

客晉jump

咁上半有9C

下半還返少少時間出黎好正常姐

主快屌多粒

9.5b jump 10.5bjump

次次角都打孖黎，邊有咁好狂刷
客上半想入多粒先攻，依家咁仲點會刷

客攻呀

AABBABABABABABABABA

晉級隊伍投注指南
吉達艾阿里(主隊晉級) 柏斯波利斯(客隊晉級)
1.19 4.10

晉硬咁

9c完場

半9全9?

@天龍蟲蟲

個法蘭巴燈到

入多球未

11.5b入唔入得過

2.5b已死 主又hea攻 客又攻唔入

我入左

比多2c啦大哥

停曬c

笑撚死 真係好假

[11.5] 2.08 1.66
[12.5] 3.55 1.25

唔係10.5b都比人燈死呀

停屍間

渣

s

邊條仆街gel

客晉入得過 😂

15.5s

相信PsP

[10.5] 出了

客屌多球啦

下半1c都無

半9全9了🤣🤣🤣

客入未

唔信邪11.5再入左注

依家9.5
10.5
11.5都有

客隊比人追和之後反而唔刷

主cup吧

12.5b jump 88

細波輕鬆到

個球證收左錢

半9全9

比伊斯Goal gel到啦屌

9.5b 10.5b 14.5s

原來我做左罪人
咁難得半9全9都中到

準備好lm了

cccccccccccccccc

真係有機中

有冇link

賽前都要s

9.5b gel

12.5s

客上呀

9.5都要s

客隊入波未

點都有一個既 放心啦 未驚過

集氣

不如2:2啦

半9全9輕鬆收錢

客隊gogogo

主真係臭閪黎 踢多個都可以踢成咁

全細輕鬆cash

10C 收錢

吉達艾阿里10c

10C

沖完涼都仲係9角 屌你老母

10C啦屌

10c goal

終於10c

沖多次嗎

中

1:2

差4個呀仆街

入埋 假到

RC +12M

爽能到

有c有goal 爽了

PSP 頂實 再234主隊

屌，垃圾球證

1角贏狗會最能爽...

fake

咁我要沖4次先開到13.5

🤔🤔🤔

入定唔入架。。

Wtf fake goal

客入波goal!!!!!!!!!!!!!!!!

柏斯波利斯12m

客12m

客隊未射就GEL曬
一陣12M MISS就好笑

變左12m

吉達艾阿里RC

即係點撚樣

係就比多c啦 半9全10 10.5b死得好冤枉

On9球證，假撚到

好彩補左客NG冇輸得咁甘

全餐

球探真係21岩岩 屌

話左假球

入左未架

快入

吉達艾阿里1-2

RC1-1

好波

馬上入！！！！

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

柏斯好波

1:2了
主隊再追和啦

入定唔入究竟

全中
邊個話我燈

個龍廢到

亞假

10.5b慘死

21 9.5b 13.5s

睇到個球證就嬲

職乞黨又再戰敗

門前用手檔出食全餐1:2

法蘭勿gel，繼續一齊頂實

主呢隊波抵死㗎喎

C 呀

法國亂揀準過左度右度

PSP 頂實

未必喎

主隊翼踢左頭兩分鐘之後無踢

有無人兩場亞假都輸錢

衝呀主隊..追和晉級

起碼補5,6分鐘時

2.5B 收工 嚇死

上盤頂實

真係抵死 追和又唔攻

幾比幾
班探1:1
跟著1:2
又1:1
又紅
又1:2

今場我賣料狗收唔到風

Ajax 2-0 =.="

150k

你輸咩,岩岩GEL 9.5B GEL到咁狠,應該贏好多喎

所以咪抵死

點指兵兵賭波法

拖佢地時間

半9全11比多隻c啦

主隊晉級派500!!!!!!!!!!!!係岩岩個LIST度

加埋禾

門前手球檔左個必入波,
判12M,入左
SO 1:2

14c抽1個100

有我份

Me

...........

我!!!!!!!!!!!!!!

我讓比雲加

吉達艾阿里比多角

抽中我派比雲加

留名

柏斯波利斯
14.5S
10.5S

比多1角我

垃圾主 打多人一個都踢到咁撚廢

算啦抽乜尻 開撚到咩

原來係咁
唔該巴打先

我幫緊你開壇作法

角細gel

求11c

角小ez

主隊全隊食屎啦

羅馬[0/+0.5] 對 馬德里體育會[0/-0.5]
頂,今朝仲有平手盤買

輕鬆的

頭油又然

主隊1分鐘刷左兩個之後就無刷過 出局都抵

和波兩邊都贏半仲好啦

場波真係假撚到，同早場一樣劇本

2場亞冠加埋紅4件
好波

點樣兩邊都贏半

2分鐘2c後一隻c都冇刷過

馬體會不要想

你過隔離post問彭xx

巴塞-1 好似開到贏硬

買左

認同

我要cccccc呀

巴塞憑咩讓1球

開到14c派哂全波台

但14射5中喎

紫蛇: 唔好貪多果少少水 買低一格

下體會成班諗跳槽心不在焉

6MINS 2C 有可能嗎?

補6分1角都無 主抵輸 我10.5b更加抵輸

下體今季真係好柒

歐聯角小日易能到...

補6分鐘

搵人貼飛唔該

上場同隊唔知乜鳩踢成55波,0:0完場

基沙文復出

12c

華倫唔廢

12m

客12M AGAIN

9.5b 14.5s易撚到
上盤頂埋pls

頂頂頂頂頂呀頂

大老,屌角可唔可以講好D

抵啦

1-3派一個200

收嗲啦

ME

角黎

半9全10 好彩忍到手冇買

我會連中三元

ding ding ding ding ding

on9

又12m

away 12m

PSP

客正氣抵贏,肯刷C

柏斯is god

劇本到

好波PSP

點輸

1-3

客GELLLLLLLLL

紫巴上水啦

下半場入波仲多過c

伊朗佬好波

客晉奇蹟 cashed

又成功燈普

完場留tg

客晉級gel

紅左仲勁系列

大波cashed

同路

痴撚線 主隊食屎啦

PSP 好波！

上盤gel

假波一場 打多1個入唔到 追和紅一個輸兩粒

quote緊邊個

300k😼

全10

美麗巴好久不見

半9全10好波！！！！！！！！！！
-1k

佢call完g轉運

排第2

打完機 下盤輸左
下半場冇角咁濟

半6全8
半9全10

半9全10真係好仆街

買真飛 劃左野買左讓客 岩岩跑返落去退飛換盤
哭了😭😭😭😭😭

忍手唔買即場細波又避左

9.5b開到已經算有良心

紅左件買左100蚊1:3 50倍

比是油條燈西燈左我幾皮野

疤個場落飛落得咁勁

良心客

屌你老味點解要退飛 4.25倍變2.03倍

真係要派

我排第2 派埋me ok?

半8全10?

聽日派比a_milk

疤準備頭場輸4粒

我係你fans

屌你老味

角球大細 角球大細 星期二 2 吉達艾阿里 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
細 [10.5 個] @ 2.43
角球大細 角球大細 星期二 2 吉達艾阿里 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
細 [12.5 個] @ 1.95

咁的波，笑撚死

想睇飛

角細黨又然

柏斯波利斯 中
14.5S 中
10.5S 中
加埋上海客晉。爽撚到癲

有時太好運仲驚啦
心安理得咪算

今日跟實你了

2點 半大

A_Milik話讓比禾

2201 角球大細 角球大細 星期二 2 吉達艾阿里 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
細 [10.5 個] @ 2.43 $1
2198 角球大細 角球大細 星期二 2 吉達艾阿里 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
細 [12.5 個] @ 1.95 $2
2195 晉級隊伍 晉級隊伍 星期二 1 FC廣州 (主) 對 上海SP (客)
客 @ 3.05 $1

8500變到4060 屌拿媽

疤
獌
些
想3場選一場角大,邊場好

9.5b 都贏喎

疤

半9全10

巴塞十分鐘之1.78 岩岩1.87

抵輸啦主隊
打多個追和就唔攻

同呢到gel下盤gel主晉果d一樣心態

要去進修了

唉 追左1k角大

輸到仆街

今晚真係想要些路迪

上場巴黎係後期先NBA。早期成舊屎

🙇🙇🙇🙇🙇

痴線 咁都中5k

真係唔好再買無入球了
一日未完場咩都有可能

抵你嬴

想乞100

特別係亞假

祖記2個中場肯定中唔到。

辛度同文迪蘇傑都有d事未必出到

飲勝 今晚不賭

贏多d

有冇人派

巴塞半主好吸引

仲諗住跟少少單雙

求派

普巴又然

馬體會又轉返平手盤

約左洛基

由朝mon到晚都乞唔到

4668 12-09-2017
23:07 過關 半場入球大細
3X4 星期二 5 曼聯 (主) 對 巴素利 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29
星期二 10 車路士 (主) 對 卡拉巴克 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期二 7 些路迪 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
大 [1.5 球] @ 2.05

4671 12-09-2017
23:20 過關
6X22
讓球
半場主客和
讓球
讓球主客和
主客和
主客和
星期二 13 阿士東維拉 (主) 對 米杜士堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.77
星期二 14 列斯聯 (主) 對 伯明翰 (客)
主 @ 2.15
星期二 16 普雷斯頓 (主) 對 卡迪夫城 (客)
客 [0] @ 1.85
星期二 19 新特蘭 (主) 對 諾定咸森林 (客)
客 [+1] @ 1.75
星期二 27 彼德堡 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
主 @ 2.05
星期二 32 梳士貝利 (主) 對 修安聯 (客)
主 @ 2.02

4674 12-09-2017
23:23 過關 半場主客和
3X4 星期二 22 布里斯托流浪 (主) 對 奧咸 (客)
主 @ 2.15
星期二 23 查爾頓 (主) 對 韋根 (客)
主 @ 3.05
星期二 32 梳士貝利 (主) 對 修安聯 (客)
主 @ 2.60

4677 12-09-2017
23:24 過關
4X11
讓球主客和
讓球主客和
主客和
讓球主客和
星期二 14 列斯聯 (主) 對 伯明翰 (客)
主 [-1] @ 2.82
星期二 22 布里斯托流浪 (主) 對 奧咸 (客)
主 [-1] @ 2.72
星期二 23 查爾頓 (主) 對 韋根 (客)
主 @ 2.35
星期二 32 梳士貝利 (主) 對 修安聯 (客)
主 [-1] @ 3.85

POST晒D飛 邪邪佢

亞冠幾時派

派左好耐 係味唔中

我買客晉,而家先派

最聯回到-1.5/2 咁就買得過

點解狗會咁睇好疤角大
美職都唔係場場開10.5啦

奧咸對家？

因為疤會攻唔入 之後瘋狂刷角

有屌老虎 🤙

今晚d波比狗屌

ching我未睇到歐聯亞冠已經輸左我好多錢,你羊派我得唔得

已買2:45
訓教

想g

巴素利排343咁串 獌輕鬆456

保方下下接實

要羊錢買IP8

笑左

巴塞刷角比美斯頂

借錢賭都上波po

曼聯
巴黎
受讓平半既羅馬
要贏錢了

借左邦民還錢未

今日羊左幾多

普普

頂，曼同路

Gun你羅馬。再大你個些路迪

基士文

感覺得psg 炒得起

Psg炒撚到咩

普巴比水未

最聯會唔會法國 皇馬上身

桐b有無咁早訓

無
睇埋R聯先

求上3000買iwatch

頭場 客盤
頭場 主晉
二場 主ng2
二場 主勝
二場 主晉

唔好晒3k
利申冇買

係都IP8啦

下場識買

求安慰

咁要上10k

買下體會 等基基連中三元慰藉你

求200上4000還比老母

你都係玩單雙吧啦

介紹IP了

炒兩部又起機

炒鬼到咩

上次7炒唔到

8同7個樣一樣

半大

咁都算炒到？

想睇單比利 但好眼訓

想換8

Rich la 用緊6咋

賓菲加
馬體會
新特蘭2.5大
布里斯托城

用緊7又唔想貢快換

用緊4勁lag上連登

部8無乜料到WO

Hea撚到 趕住睇巴塞

係

港女身分象徵

艾克馬亞青年隊 1-0 泰斯達

如果支那遲賣 拎番華強放

荷乙半埸俾多球我

好撚垃圾呀apple

699US 799US起

IP X

屌
入完一球兩邊都唔係好多攻勢

冒昧一問。基亞連尼係咪仲係祖記？

無人

仲有時間

係。但今場出唔到

Sleep tired

19000 can ?ho eye sleep

艾克馬亞青年隊 1-1 泰斯達

收$ 半大

有冇手足要巴黎

些路迪
巴塞隆拿
奥林比亞高斯
卡迪夫城

大炒

些x轟 10.5b

有冇獌狗同路

巴塞
馬體會
賓菲加

疤 半細
維拉 全細
諾域治 全大

3x4

巴憑咩讓到1球sosad

睇好羅馬同

完場你咪知讓唔讓到

走盤

巴塞11.5

馬體，奧林

兩隻平手靚盤

又結果撚

奥林

士砵亭2.5b
小花黃牌
哨牙換出

冷搏中央陸軍客w

巴10.5B X 巴黎10.5B

SOS! DEMOCRACIA!

The champions

屌 買唔切8仁9.5大

鳩買角大 大球算

見到有50k新特蘭2.5小飛

屎波停 秒入

sporting goal

車1-0

車3mims 3c

最聯2c

卡迪12M

Fake

人在哪

蛆守和 下體 psg

些狗比角啦

巴個場球證買左角細

PSG 1c

安德紅 米堡又紅

想買拜9主其他了

士砵亭2-0

屎波亭2:0

車路士4c

士砵亭半大cashed!

快手入多粒開埋2.5b

有冇人買左疤角

希臘Jump

巴黎刷角啦屌

等8.5b

1001係on9仔

1001

屌你老母啊
希臘主場幾時變到咁屎

羅馬9.5bcrashed!!!

PSG 1-0

offside

奧林想點啊

Offside

奧林jump

PSG 刷夠先入啦屌

FG

屌你老母r聯全部開角大啦

些迪頂住

諾域治 唔入請比人入

11

馬會開埋D垃圾即場

1002